一人一個極礙眼嘅錯別字

我先
見仁見智

見有人啱仲難過中六合彩

到底樓主係想講極礙眼嘅錯別字,定係極多人錯嘅錯別字

Btw,包包
屌你已經係支那文叫寶寶
仲要懶係風趣玩食字

係同喺嘅分別

緊梗

見仁見智錯係邊

岩

唔準

系

喺

難道 難度

我估巴打應該想講好多人以為係見人見智?

成間M記D包寫錯曬變曬飽 我睇到飽撚曬唔想食

睇到飽

准許
批准

挽 刀系 系咁 吾系

錯別字我就唔知
人就有一個
肥___大隻

最近好多人都打咗已做以
準同准真係見人啱都難

(準)都算 仲(凖)添 火都黎

制造
製造